有沒手足失眠

原因不明

我

儲緊氣

唉，訓唔著

豬蛇

好唔安樂

8號失到而家

想問聽日豬腦四子會唔會去

快啲瞓覺啦，仲上連登

皮 我碌左成粒鐘都訓不了 個心跳得好快
是咪我個心有事

四大豬肉呢？

豬sir

好少見包sir咁

失眠 喊左

訓唔著 抗爭新手

睇直播好想出去

抖唔到氣 俾人連住喉嚨咁

我都係，我食左藥了
一諗到聽日會流血衝突就訓唔著

希望大家比人打會齊心協力還拖

訓唔著，因為要周圍post依段

屌你老母 千奇唔好塞地鐵，一個二個比個冇source黑驚wtsapp post慫恿到，冇支援想點打啊
塞地鐵都唔係聽日啦

有理由懷疑個wtsapp post 係鬼係黎搗亂，你睇下有幾多討論先啦，已經中咗驚犬計,比人分化

雨傘果陣好熱血
大家互不相識，但情同手足
只係想香港好

前線好多小朋友，最擔心係佢地
一腔熱血，但到時真係打到仆
佢地嚇到未必走得郁

如果大家見到咁，記得喝佢地拉住佢地跑

豬蛇萬事小心

失眠 個心凝住有野發生

加油，記得跟緊d
用自己對眼睇真d個世界

我明天工作喎

眼光光

我

真心訓唔著

我
聽朝見 各位

呢啲就係香港民族嘅連結

聽日出去接力

加油 聽日仲要早起

訓唔著 一合埋眼就喺d新聞片段

Yes...

分分中成功就係一場革命
失敗，香港就會係咁先

小心比示威者打到爆缸

最緊要想搵到team
同埋裝備唔係幾齊

聽日準時返工

訓唔著
好驚下一秒就有事發生

你25狗害死何仔

大是大非唔提呢d 啦

yes

完全訓唔到

咪咁重手，我地怕痛

到時就會搵到伙伴
記住跑得快就得，唔好一味死衝
保持冷靜，清醒去思考

我做好覺悟了

有咁多晚都冇教好瞓
先知原來自己係咁care香港

B聽日加油

連續幾晚都要食藥先瞓到好擔心前線，好怕睇少陣會有事發生

訓唔到

同5年前一樣，每晚就碌FB，之後愈睇愈訓唔着

我明豬sir
唔舒服 不安
個感覺好似928嗰晚咁

兩日無瞓

關撚事咩

我

訓唔著咪早d出去

要早起但訓唔到

想6:00醒

點頂到聽晚

幾晚冇訓
太嬲

收完工好攰 但訓唔著
眼光光等聽朝坐頭班車出黎

唉+1，碌下碌下淨翻3個幾鐘就要起行

咁多位手足 閉目養神都要 儲氣

咁多位波台手足加油
地球聯合軍

心痛

訓唔著都要訓 我遊行處都未破 聽日都要破啦

加油巴打

小妹都未破
好緊張

我都係

我都瞓唔到 心好唔安樂

Me

Me too

唉

出去金鐘散吓步 好多人陪你

好驚聽朝唔夠精神
但係而家點訓得著

點會訓得著

熄左燈都心思思開電話睇直播
但係唔訓又怕聽日無精神....

聽日要返工交低身後事 中午先來 好想今晚出去

今日成個人都好down 心情好沉重而家更加係好想喊...

好似下個禮拜就世界末日咁

訓唔著
一路都有不安嘅預感
好驚會有流血犧牲
但⋯唉

豬sir訓左

出門口了
希望唔洗食胡椒粉

仲未有圖整返張先

各位同志
隊杯咖啡先出動

返你老母工

有 一年半了 一直想死 想要死待可以搵我